shf batman

有無ching知呢隻邊度仲有得賣(除左網上拍賣)，大概幾錢? thanks

ins 唔記得1/f定2/f 扶手電梯右手邊
印象中4xx

當時開售就270~320

thanks ching, 4xx都可以接受，網上去到接近600了